【2017 DSE】 Sports Communications 溫習筆記

各位大佬

細佬我整理左2012-2016年作文sports communications既出題方向，然後準備左D points ／ 生字 ／ 論據 比大家參考下，無用勿屌

點解做sports係因為佢係咁多個選修入面最少變化既一個，溫多一個做水泡都好

如果有問題／睇唔明既可以係下面問

喺咪無咗啦？